let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Quelle est la syntaxe correcte pour afficher du texte dans la console en C++ ?",
        answer: "D. cout << texte",
        options: [
            "A. Console.print(texte)",
            "B. Console.write(texte)",
            "C. cin << texte",
            "D. cout << texte"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quelle est la méthode utilisée pour convertir une chaîne de caractères en entier en C++ ?",
        answer: "A. stoi()",
        options: [
            "A. stoi()",
            "B. toInt()",
            "C. parseInteger()",
            "D. convertToInt()"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Quelle est la classe utilisée pour lire des données à partir d'un fichier en C++ ?",
        answer: "C. ifstream",
        options: [
            "A. File",
            "B. Reader",
            "C. ifstream",
            "D. FileReader"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quelle est la méthode utilisée pour ajouter un élément à la fin d'un vecteur en C++ ?",
        answer: "B. push_back()",
        options: [
            "A. addFirst()",
            "B. push_back()",
            "C. append()",
            "D. addLast()"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Quelle est la méthode utilisée pour trier un tableau en C++ ?",
        answer: "A. std::sort()",
        options: [
            "A. std::sort()",
            "B. std::arrange()",
            "C. std::order()",
            "D. std::Throw()"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Quelle est la classe utilisée pour gérer les exceptions en C++ ?",
        answer: "D. std::exception",
        options: [
            "A. Exception",
            "B. Error",
            "C. Throwable",
            "D. std::exception"
        ]
    }, 
    {
        numb: 7,
        question: "Quelle est la classe utilisée pour représenter une collection d'éléments uniques en C++ ?",
        answer: "D. unordered_set",
        options: [
            "A. Set",
            "B. List",
            "C. Map",
            "D. unordered_set"
        ]
    }, 
    {
        numb: 8,
        question: "Quelle est la méthode utilisée pour vérifier si une chaîne de caractères contient une sous-chaîne en C++ ?",
        answer: "B. includes()",
        options: [
            "A. contains()",
            "B. includes()",
            "C. has()",
            "D. find()"
        ]
    }, 
    {
        numb: 9,

        question: "Quel est le véritable fruit du démon de Luffy ?",
        answer: "C. Hito Hito no mi modèle Nika()",
        options: [
            "A. Gomu Gomu no mi modèle Nika()",
            "B. Nomi Nomi no mi modèle Sungod()",
            "C. Hito Hito no mi modèle Nika()",
            "D. Mane Mane no mi modèle Sungod()"

        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Quelle est la classe utilisée pour créer des threads en C++ ?",
        answer: "D. std::thread",
        options: [
            "A. Thread",
            "B. cin << Thread",
            "C. Executor",
            "D. std::thread"
        ]
    }
]